［情景節］你係一個忠實既apple用戶，有一日Samsung用高薪厚職。

［情景題］你係一個忠實既apple用戶，但有日samsung冇啦啦以高薪厚職嚟請你加入公司。不過samung有規矩員工一定要用Samsung 既產用包括laptop同電話，而你係一個有iMac 有iPad有iPhone有MacBook 既果粉，你會點揀？

屌，放錯台

永遠唔炒、月薪10萬港幣以上，唔洗做野，有得無限$2000以上 跳point, 可以做到70歲，行高比率公積金制度，可以諗諗

諗得出呢個情境仲要問問題嘅人，佢嘅人生係咪淨係得電子產品？

仲洗問 唔撈啦

叫apple match返 ok？

一個人兩部機周街都係

同埋Samsung無你諗得咁on9

Deal!

香港人為左錢賣屎忽都制啦，何況而家只係無得用Apple野

又無話唔比你用Apple
雙修囉

有咩問題....認識返自己公司產品,係公司用...私人時間係屋企用返自己鍾意既品牌,唔通唔可以用sony手機同打PS4?

樓主特徵：冇囡冇朋友冇潮流觸覺唔做運動

仲有冇？

都無用啦 一世要用垃圾產品 慘過去死

偷用撚知咩

唔評論，但百貨應百客自己用得開心咪夠

你確定設計Samsung機唔洗research 蘋果同其他牌子..？

人工照收，all in APPL